尖沙咀有邊間燒味飯係抵屌？

好似係無